这并不完全是错误的，因为邻近地区的大多数位置距离风暴的第二阶段只有一到两英寸，但结果证明这是一次不必要的调整。一场不完美的暴风雪预报结果如何基本正确|杰森·萨莫诺| 2021年2月3日|华盛顿邮报
在这里，理解不必要地使用关键词会破坏你的排名是至关重要的。编写史诗般的产品描述以提高转化率的八个简单步骤| Ricky Hayes | 2021年1月29日|搜索引擎手表
它认为，要求所有教师返回是没有必要的，因为只有不到20%的学生返回亲自授课。芝加哥教师与学区就重新开放计划陷入僵局| Kim Bellware，Dawn Reiss | 2021年1月26日|华盛顿邮报
高瓦数意味着更多的功率和气流，而不是不必要的高热快速吹干。最好的吹风机：在家里享受一次适合沙龙的吹风| Carsen Joenk | 2021年1月22日|科普
民主党共和党人认为，这项法律不仅是党派间压制批评的努力，而且是不必要的，因为他们相信，通过自由的思想交流，真相将不可避免地胜出。1798年《煽动叛乱法》的正确之处——以及它今天的意义|凯特琳·卡特| 2021年1月14日|华盛顿邮报
当然，医生可能会说这是不必要的，但你会相信谁：医生还是乔治·威尔？乔治·威尔、福克斯新闻和埃博拉阴谋的开始|拉塞尔·桑德斯| 2014年10月22日|每日野兽
仅英国一个月就治疗了300名妇女和女孩，因为这是残忍、不必要的手术的后遗症。西方女性生殖器切割唤醒电话|夏洛特·利顿| 2014年10月20日|每日野兽
对这些人来说，不必要的警察暴力是一个非常频繁的现实。警察暴行的隐藏受害者：残疾人|伊丽莎白·海德曼| 2014年9月8日|每日野兽
每周不必要地摩擦脖子、戳青春痘和理发。2014年7月20日，被印度拥抱的圣人丹尼尔·吉尼斯拍下的《每日野兽》
这是一个重要而复杂的话题，但对一些人来说，这似乎是一个不必要的问题。女孩喜欢科学。我们告诉他们不要这样做|Tauriq Moosa | 2014年7月17日|每日野兽
她用古龙水给拉蒂诺夫人洗脸，而罗伯特则用不必要的精力扇扇子。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
然而，一旦发行，它们就不必再求助于英格兰银行的额外票据。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
几乎没有必要再加上一句，那就是搬运工的那份报酬很高，渔夫的那份报酬也很高。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
这对我的主持人来说似乎完全没有必要，他想就此进行辩论。山谷战士|纳尔逊·劳埃德
他相信口头讨论的价值，并阻止所有不必要的跨部门通信。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛